喺英國買珍珠奶茶 ，條友個名叫。。。

黃寶祺有咩問題？

KAI點睇都係佳字合理d

福佑 Fuk You

大陸拼音 王X開?

王珀凱